【WengerOut】熱刺於白鹿徑球場最後一次北倫敦打吡擊敗阿仙奴

雲格宣佈不再續約阿仙奴。

推到雲格走人

樓豬正仆街

又燈

咪傻啦 我係唔會走架

雲加好波

廢佬

點呀廢中

廢老

點呀笠水

冇前4躝

今晚然硬呀

然左都躝

地獄主場點都要豬，開定有咩所謂

識波之人

揀三菱!

然硬